【對沖人生】金融不及警察人工高 - 錢志健

坐盤交易，能用公司資金，製造無限可能。原先在對沖基金賺大錢，為了減低行政開支，於是轉型變回坐盤交易者。箇中令人驚覺到的就是，索羅斯量子基金的複式增長威力：1969至1999年間，平均每年回報34%，但現時又變回坐盤交易。

假如你是純香港仔，做慣大行融資及收購合併的中環一族，固有的edge已不再。每年保守估計2萬「專才」計劃來港，假設三份一「專才」從事金融，筍工已經冇你份。普通的證券部後勤，當然也是金融業不可缺少的一部份。二萬多三萬每月入息可能已是不錯，好景時24個月花紅，勉強也是「百萬年薪」。做經紀的，全倚靠佣金收入，不足1萬月薪的經紀，可以說是多得很。炒港股、衍生工具的潛在「正回報」，機率上是低於一半，在香港現在的政治環境下，離開，可能是走更遠的路。

如果香港有朝一日，要出動到解放軍「幫忙」治港，你估會點？解放軍全面接手，警隊會大力反抗，因為會斷「財路」。警隊現在的所作所為，已令香港警察的形象，插至谷底。警察相對其他紀律部隊，除了起薪點高外，OT加班錢，已經去到離譜的地步。加班是1.5倍及再超時的兩倍出糧，警察出糧，所有額外的OT出糧，是市民所付出的。
瘋狂OT 隨時百萬年薪
警黑合作，是永續的魔鬼交易。聽聞黑道收不足「劈友」錢，江湖人便搞「妖人」先墳。追到源頭，可能就是對準中共政權。美國參議員Marco Rubio很清晰地說出，經過了元朗「血洗列車」事件，背後的真正「操盤人」是中共。警察有警黑是常識，上世紀六七十年代貪污嫖賭毒樣樣齊，77年警黑上廉署ICAC搞「真暴動」，港督需要特赦「有牌爛仔」集團，港人依然歷歷在目。

低級藍衫警察，起薪點比起入職消防員高出數千，每個周末的遊行，警隊便不斷給前線差人「瘋狂OT」，低級也變相賺七、八萬一個月，隨時百萬年薪。警察相對其他紀律部隊的超筍待遇，絕對也需要檢討。警隊2014年雨傘運動的超時補水達3.5億，和中環高級白領平均月薪也差不多，快勁賺住半山。香港不可以有「警官鄉黑」大合奏，否則已是大陸；多次警民衝突，必須獨立調查。

全民皆警

低級藍衫警察，起薪點比起入職消防員高出數千，每個周末的遊行，警隊便不斷給前線差人「瘋狂OT」，低級也變相賺七、八萬一個月

白領醜唔醜，無腦生物嘅人工都可以拍得住自己

每年政府無上限批BUDGET比黑警

一個公開試捧蛋 讀偽進課程 廿歲出頭賺七萬蚊個月...

解放軍全面接手，警隊會大力反抗

錯曬。。。。佢地邊有骨氣反抗

.

食屎啦黑警

蓋清又狙擊支那專才

每年保守估計2萬「專才」計劃來港，假設三份一「專才」從事金融

🤭

公務員 secrets: 警察大幅加薪

七月份最低級既新入職黑警都出八萬蚊糧。。。。